習近平汕頭企過嘅階磚被地方政府鑲金

網上有片段顯示，在汕頭街頭，習近平出現過的地點被鋪上金色地磚，引來巿民圍觀。有街坊向《蘋果》表示，也有聽聞鋪金磚一事。有網民將「金磚」的照片發佈微博上，指這是習近平踩過的那一塊磚，磚上則標示了時間：「2020年10月13日17:00」。不少網民對此不以為然，認為「我的腦袋是習近平親自洗的，可能要被換成金的了」、「（習近平）肉體現代化了，思想還在皇上萬歲那一套」、「這是維尼捐了個地板，任千人踩萬人踏來贖罪嘛」、「包子皇帝又開始踩油門開倒車了，一腳油門回到古代」、「尿過的馬桶也換成金的吧」。

睇片大部分大陸人當正習總係偶像

可能係覺得踩污糟咗，不如拆咗佢換做金色磚，乾淨之餘又唔會hurt到人

習皇臺

習近平果種民族主義，強國夢
係中下層社會中好有吸引力

果種3,4線城市
去埋哂堆沙縣小食 一日用10-20蚊食飯
日頭番工 夜晚住網吧
日日上鐵血論壇，帝吧

果類人

係鬼金，蘋果無fc?

奴隸獸奴隸獸 東一隻西一隻 東一腳西一腳給批鬥

唔係講笑
由出世已經洗緊腦
有嗰種思想好正常

塊閪要鑲金

佢地呢種洗腦政體應該係世界最穩定體制

點石成金- 習平平

無字碑

唔好咁啦
人地宋朝皇帝起碼叫做比人打到逃亡落黎先有宋王臺
呀習習呢 只係行過

留名等睇第時d人窮到要拆返d金出黎

你有無諗過其實全部都係臨時演員黎

真心膠咁多 點解要出錢請臨記

要臨記係為咗領導人身安全

好多時係公安或者地方幹部

彭麗媛塊閪

金閪

痴9線

[求推] 衞生署 強制檢測名單 又双叒叕有錯？

21世紀仲係呢D封建思想

金色超合金姐

push

望落成碌鳩咁

武則天呀，出晒名………

果d人叫佢地參軍打台灣就縮架啦

我的腦袋是習近平親自洗的，可能要被換成金的了。

笑死

點解我睇到上面有字嘅

反而三和大神會上品蔥

後人刻上去，武則天滿懷自信，原意係想後世即管評價其功過。

係小學生無讀自家歷史，不學無術………

生祠都有啦，同冇賓周果個魏忠賢一樣

真心好多大陸仔好like習大大，覺得佢打貪有功，仲覺得戰狼外交大國風範。次次同佢地傾習大大佢地都濕晒。

早半年先有個上訪人士喺習總出巡嗰陣
衝出去拍習總架車

隻手可以鑲金了， 咁樣唔單止可以通暖流，更加可以通電流啦

無着衫都要當皇帝的小丑

俾皇上屌過嘅女塊閪要鑲金

吾皇萬歲萬歲萬萬歲

佢行路係咪成條路都要金晒

後面仲要寫無水零排放廁所
唔用緊係零排放架

佢哋只敢打自己人和香港人

但啲留言好正，應該唔係大陸人啦，講呢啲係死罪

嗰班友嘅生活都冇得再差
有嘢可以精神勝利一下當然興奮

咁仲係咪佢企過？

一孩政策
當有一兩成真心膠想參軍
都會畀阿爺阿嫲禁撚住 叫佢咪發癲

一孩政策係好嘢嚟
減少支那人類毒瘤
鄧小平目光遠大

原來首歌咁反動

成班支畜著到地產佬咁

所以一定要滅族重新清洗晒先可以建立新中國

柒婆

小公廁？

D性格笨笨實實 成碌木咁 又唔似金仔咁得意 又唔似普京咁威嚴 又無trump咁霸氣 佢唔係領導人 真係成個公園阿伯咁

弟婦？

習種 屌過既西 鑲金未

搞迷信好似犯法
共產黨仲唔做好

我覺得 習近平 類似 慈禧太后 咁
治國能力 九流, 但權鬥能力一流

佢地管治國家, 將成個國家搞到一舊屎咁
對外又被 國際社會圍攻, 對內又搞到經濟好差

但佢地始終可以一直獨欖大權
有政敵 想挑戰佢地, 都被佢地輕鬆打倒

四年前鍾意侵嘅大多係受夠美國一堆政治精英愚弄、受夠全球化模式導致就業率低下嘅藍領白人階層男性

大佬，啲人交唔足戲，黨中央就以為地方政府嘅領導辦事不力，紮棍㗎啦

「最廉價的驕傲就是民族自豪感。沾染上民族自豪感的人暴露出這樣一個事實：這個人缺乏個人的、他能夠引以為豪的素質。如果不是這樣，他也不至於抓住那些他和數百萬人共有的東西為榮了。

- 叔本華

屌

國安法拉鳩你
暗示我習帝走投無路

其實咩叫沙縣小食

實際上好細粒肉嘅扁肉

花生醬+豉油撈麵

仲有好多其他嘢，總之就係飽肚食嘅cheap嘢

cls